放 Bruno mars 飛

12/5
1488 seat
1488 stand
13/5
1488 stand

Push

坐嘅係邊個位？

how much？

原價放5/13 $988 單人
Block 11
有意留tg

amazonalfa

Hold sorry

放 12/5 2088座位 Block 14 row J

原價放 12/5 Block 15 Row Q

原價放 Bruno mars 12/5
Block B standing

祝炒飛狗蝕到渣都冇

原價放 12/5(sat) $988 價錢可議
買多左 有意留telegram！

收5月13日最好企位

1張？

搭單賣 聽日 1488坐位 一張 block 12

收13/5 block A 企位

收 13/5 企位兩張